邊到有得整canon外殼？

唔小心跌左落地，係咪冇得夠

救

唔會整
要成份換
唔值得

好啦，唔該師兄

係囉，好彩跌左邊咋

單反body要有傷痕先有味道

當你第時換新機就會覺得好小事
唔值得用錢去整

但你真係好想整的話

算把啦
影到咪得囉

依家用個殼定用部機功能

自己上灰打磨再上色囉，不過無謂搞咁多嘢喇

係條頸飛左落地下

相機攞黎用，花咪花囉
本身黑色磚頭都襯唔到衫架啦

有買呀？受保？

問保險公司 但係一般要係意外發生後限時內聯絡保險

好呀，唔該